[宣傳]滑板有三好,我真希望街上可以多一D

吹水台太易沉,所以另開
帶出街方便,一手拿起
代步,廣告牌,運輸 都得
玩花式,代步亦得

運輸效果係冇板車,手推車,積車咁架拉但勝在方便
一架可以負重90KG以內,搬野得

但玩滑板時,記得帶頭盔同護膝,唔係會受傷

香港人咁有創意,買淨色或者係純木既滑板板面就FIT哂

唔知點玩,唔怕,YOUTUBE 有教學

學埋豚跳,跳過路面隙縫無難度

唔建議新手玩魚仔板,又細又難平衡

唔建議電子板,一來貴,二來重,三來犯法,

唔見心痛,新手難控制,而且始終係用電,冇電就廢左

硬摝通常係花式比較好用,軟轆比較岩踩街,轆既大小都會影響表現架

係DECATHLON買,六百蚊有找,雖然冇淨色板(小聲:噴下咪黑色LO
純木既要有8five2shop,hkit,skatecity 呢D滑板店,或者淘寶(個人會推薦SKATECITY,質素比前面差少少,但勝在價錢比較便
有興趣既可以GOOGLE下架

最緊要係咩?
香港係未有明確法例唔比滑板係路上出現(除非炒板傷到人

見到街上咁多人跑到身水身汗,而你都淨係塊板上面,慳幾多力,速度又快D
極度反對係市區玩,車多人多狗又多,傷到人就唔好拉!!!
但真係好想睇到百人滑板團
岩岩學踩板,有小小心得純分享,希望各位支持和補充

貴唔貴

$1000-500以下都有
但用左一定有用

push

你推介個網d板好撚柒, 正正常常用返人哋啲網買集運返嚟香港先一磅$18
上邊一塊板先兩舊幾水

而且你話電動滑板犯法就真係嘥氣,依家咁嘅環境戴口罩都已經係犯法咁滯
如果本身識玩踩得勁,電動滑板一定係更好嘅選擇,時速三十幾公里,
續航力18公里, 買加強版續航力去到40公里
我本身買咗依塊但因為第一次踩板嘅關係連平衡都成問題

長知識，有用必推